幾驚啲示威者係機場放無人機！

有人放無人機
即時停飛都似
好彩！
個朋友今日順利搭飛機走

正常係機場範圍起唔到機

可以破解
利申破咗

點會
示威者咁多人
邊個放都好難查

水火箭？

航拍機個內置GPS會有限制
不過上邊有人話破解到就唔知啦

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

黑警宜家仲洗查？
屈鳩所有香港人再私刑

點破？
破左一早用左